黃洋達: 請「港獨派」不要再公開地談港獨

呢集節目第一節好值得一聽.

黃洋達係第一節既論點:
- 學生動源投訴政府有敵意, 好似唔記得自己搞港獨咁. 搞得港獨, 就預左俾政府全方位打壓. 唔係幫政府辯護, 只係講事實.
- 熱血公民與鄭松泰唔係港獨派 , 只係推動體制內既政制改革. 反而, 港獨派唔係推動政制改革, 而係要推翻政權.
- 如果只係推動體制內既政制改革, 仲可以投訴比政府打壓. 反而, 如果係爭取港獨, 就要有俾政府全方位打壓既覺悟.
- 學生動源搞得港獨, 就唔應該比旗下成員既下屬返大陸.
- 港獨派要明白而家既嚴峻形勢. 希望港獨派可以潛一下水.
- 如果港獨派真係要搞港獨, 請轉入地下搞, 不要再公開地談港獨.

讀者回應:

Jones Chung: 搞天地會有乜理由沒有殺頭的預備？

當年佢有份撐既永續基本法，據陳雲論法，係貨真價實的港獨

國師又話永續基本法=港獨

飄移龍門

仲有人care佢班垃圾講乜？

仲有班信徒 應該夠養佢兩公婆過世

又鞭

好彩而家 Internet 好多野都留到底

呢 D 政治變色龍同飯民一撚樣呃飯食.

一有議席即刻退出社運,話要推動體制內既政制改革
咁之前話勇武抗爭呃人嫁

陳雲根:永續基本法是貨真價實的港獨

牛逼死啦，我的蝈屍

你地信徒圍內繼續打飛機捧你地個皇上未算囉
po上黎做乜
仲諗住可以水到咩人呀

正如gta5 突襲fib既route b開頭lester提到，而家係互聯網時代，乜都留哂底，等你日日都係世界末日。 真係好貼切

唔好激嬲中共

層樓放幾錢

冧雞棚倒數準備

班撚樣好明顯見政府起勢咁DQ驚冇得入閘就轉晒軚
但俾你入到閘又點
有撚人投佢地咩

依家仲有狗未退熱???

御理不願面對

唔係掛仲出黎選 兩公婆正正經經去搵返份工贖返層樓仲實際啦

其實佢講嘅野唔可以話係錯，只係應用時候唔啱

-大家都知現時係要推翻政權，亦都知有機會要坐
-同支共對立，唔去大陸係常識啦
-2014後曾經有段低潮，已經係潛過水，但呢一年幾發生太多事，可見係宣揚獨立好時機
-如果係2014前，你話港獨喺地下搞都合理，但香港人已經經歷過、成長咗，發現獨立係唯一出路

雖然唔鍾意呢隻小黃狗, 但今次又講得幾有道理

呢條垃圾仲有人聽佢講野!?

全面退出社運就係課金CAP水
難得仲有傻仔課金俾鳩達

俾毓民屌到佢開花
唔係冇原因嘅
真政棍鳩達

請黃洋達不要再去中資銀行按樓

收完課金去旅行 贖返層樓未呀？

dont make stupid people famous

點解你班熱狗可以咁撚無恥？

當年打住呢d名號叫人養你
之後乜撚都唔做得個噏字

然後到港共堅打壓喇
就拍拍羅油話唔玩喇退出社運喇

而家仲係度指點江山
說服力何在？

2014後反而係曾經有高潮, 而家先係低潮

香港回歸20周年，中大傳播與民意調查中心昨公布市民對香港政治發展的調查結果，其中在2047年後香港前途問題上，調查顯示支持香港獨立者有11.4%，較2016年同類調查減少6個百分點，其中以15至24歲年齡階層跌幅最大，支持率下跌24個百分點。學者估計年輕人對本土派及港獨的討論增加，較多反思，加上部分本土派人士形象較負面，令支持港獨比率下降。

我記得佢講過唔止要港獨，係要仲勁嘅建國！

無人格的毒男 呢條熱狗一直都唔聽熱狗副主席話, 係都要上連登

按左去交通

黃洋達既存在 獻世 亦 警世（aka 二世達/洋達二世）
警惕世人日後唔好再盲目相信社運icon

因為佢地永續基本法參選失利而退出社運

根本班友負責搞亂局 爭權奪利 形成所謂「本土派內鬥」既假象

而佢地只係社運流氓 無恥之徒

POST出黎嗰條友係熱狗黎

熱時無人, 佢上連登宣傳想人CLICK入去

喺食熱狗基地sell

因為舊登變左廢墟嘛

熱狗有腦, 就唔會係熱狗啦

要課金了

敗選之後間唔中都仲會開黎聽
但神駒踢爆 造假+反骨 之後就

又要課金了

負評既同我課金！

有冇人從未信過熱普城?

名都有得你叫
無人格
毒男

我

X 2

X3

x4

又有碌撚狗偷偷地入嚟幫黃毓狗洗白

係水魚先會課金俾兩公婆
話俾班水魚知啲課金係用黎俾班熱狗飲飲食食

×5

而家逢星期二請佢兩公婆食飯聽佢地廢up先on9

成班蛇鼠一窩洗都洗唔白啦, 幫東方做嘢仲信佢唔係咁撚蠢呀!

又搞分化，鳩達

原來仲有人聽...

唯一同意呢個

- 學生動源搞得港獨, 就唔應該比旗下成員既下屬返大陸.

仲上大陸簡直係送死on99

我呢度唔好意意， 打錯字

黃洋達原意係：學生動源搞得港獨, 就唔應該比旗下成員既家屬返大陸.

(最近新聞
學生動源：大陸執法部門曾扣查成員家屬警告不能再參與政治活動)

其實九成九老實，見人地眾志有輕微曝光想沾埋一份，唔係咁橋眾志之後學牲動源又話比人搞？

*作

應該唔係, 中箭先係九成九博出位, 動源應該真係比人搞

未選失敗. 起碼有人當選, 仲keep住議席.

社民連先係完全失敗 (又俾位政府入dq )

咁快同港獨派切割，咁快就忘記咗鳩達帶頭去推動港獨係貨真價實的港獨派

射撚滿唔係一早呼籲熱狗呼籲和抵制連登？

關佢9事？

貼返呢張比佢

既然黃洋達與鄭松泰講明根本唔係港獨派，咁有乜野資格叫「港獨派」不要再公開地談港獨？仲有永續基本法係貨真價實的港獨，係唔係暗示根本唔支持永續基本法搞咁多野只係為咗選舉？